And then I go and spoil it all By saying somethin' stupid

Like'I love you'

推

以為自己開post

I practice everyday to find some clever lines to say to make the meaning come true